要聞港聞 20201119 星期四 蘋果日報

要聞港聞 20201119 星期四 蘋果日報

許智峯 陳志全 朱凱廸 潑臭水控侵害人身
「令梁君彥煩躁不安」

周梓樂出事前後 3警共射16枚
催淚彈襲車場 指揮官同意危害生命

左報、葛珮帆散播國安恐怖
「康復香港」犯禁 黃廠停業

憶父消瘦脾氣變差 被捉弄突露煩厭
張祺忠子：母批評唔係好fair

李卓人反駁田飛龍：爭民主無罪

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

=============

7小時前
許智峯 陳志全 朱凱廸 潑臭水控侵害人身「令梁君彥煩躁不安」

■毛孟靜認為今次是政權清算行動，相信政權要嚇窒民主派人士，達致滅聲效果。資料圖片
7小時前
政府清算泛民 12人多次被捕

【5月28日】■當日陳凱欣一度聲稱吸入酸臭味後不適及嘔吐需送院。
7小時前
警稱 「有害物」 專家：糞尿無毒

7小時前
周梓樂出事前後 3警共射16枚 催淚彈襲車場 指揮官同意危害生命

■周梓樂在停車場墮樓昏迷，救護員到場將他送院搶救。
7小時前
隊員稱戴豬嘴「聞唔到煙」

■大批防暴警當晚到廣明苑對開驅散示威者，有作供警員昨坦言因眾人戴防毒面具，故不知對方所屬隊伍。
7小時前
「神秘小隊」包抄 警稱不知身份

■事發當晚有消防車在警方防線前駛過，無法進入停車場範圍。
7小時前
避談消防車受阻「有高層次考慮」

■獲分配通訊機的警長劉協成稱聽到指示後會向隊員講出。
7小時前
無與同袍對錶 稱行動只求快

7小時前
左報、葛珮帆散播國安恐怖「康復香港」犯禁 黃廠停業

■門市內仍有「康復香港」口號。
7小時前
驚惶兼憤怒 網店停售標語口罩

■何君堯去年拍攝二創歌曲影片《願平安歸香港》，終因版權問題下架。互聯網
7小時前
只准建制擦邊 何君堯唱二創《榮光》

7小時前
膝壓12歲女屈犯聚 警撤票控

李靜君
7小時前
被屈宣獨 教授轟左報不懂英文

李家超
7小時前
建制零質詢 立會變李家超舞台

7小時前
憶父消瘦脾氣變差 被捉弄突露煩厭 張祺忠子：母批評唔係好fair

母親陳慧文
7小時前
控方：冷靜行兇如做工程實驗

7小時前
潑漆三犯以錢代刑 林榮基轟台縱容

休班警黃少華
7小時前
以為休班警偷拍 男工襲擊罰款

7小時前
圍警總掟蛋「畫家」九罪成候判

懲教署主任李志華
7小時前
官斥懲教作供不實 假釋男脫罪

■港府承認醫生人手短缺情況嚴峻，指要探討不同做法以紓緩人手問題；圖為早前公院急症室逼爆情況。
7小時前
建制打劫 通過輸入醫生議案 何君堯將審批扯上愛國 鄭松泰斥圖換血

■建制狙擊罷工醫護不絕。資料圖片
7小時前
逼陳肇始懲罷工醫護

■陳文敏指若跟隨內地標準，直言港將失司法獨立。資料圖片
7小時前
陳文敏：判案要愛國毀港司法

7小時前
李卓人反駁田飛龍：爭民主無罪

7小時前
蘋論：張曉明謬論可以休矣！ （方圓）

■律師透露周星馳曾送2,160萬元給于文鳳，又指于令他投資蝕1,300萬元。
7小時前
遭于文鳳追7,000萬 周星馳「情話無約束力」

■周星馳與于文鳳拍拖13年，多次被拍得撐枱腳。
7小時前
拍劇戀羅慧娟 傳為莫文蔚棄朱茵

■周星馳與菱電購入天比高地皮後建成四幢大屋，每幢面積逾5,000方呎。
7小時前
銀主盤變樓王 天比高一幢值十億

警員林上嵐
7小時前
FA表明身份仍被捕 兩速龍稱「聽不到」

■四名青年被指去年9月2日意圖串謀破壞港鐵油塘站，被捕後又被搜出雷射筆及鎚等物品。
7小時前
四青年指警恐嚇「信唔信隻狗咬你」

裁判官蘇文隆
7小時前
兩男認罪毋須審 官：或致低估嚴重性

■政府研擴大「單向免檢」，放寬從粵澳來港的內地居民入境免檢疫。
7小時前
粵澳居民來港擬免坐疫監「回港易」首日8,900人預約

■薛永恒（右）指安心出行App目標是讓市民有多一個工具記錄出行。
7小時前
建制促強制市民裝安心App

■連日來多名的士司機染疫，有司機昨日索取檢測套裝接受檢測。
7小時前
確診保安家人 發病後曾上酒樓

■食衞局公佈規管酒店Staycation，除同住家庭外，每房不能多於四人聚集。
7小時前
Staycation限聚令周五生效

■幼稚園停課，部份學童未能如期返校接種流感疫苗，令家長大感徬徨。資料圖片
7小時前
8.5萬劑流感疫苗月內到港

■陳帆上月底到立法會時，已知新訊號系統發生「假衝燈」事故。
7小時前
東鐵新系統測試爆「假衝燈」不足一個月三度故障 陳帆涉隱瞞

7小時前
屯赤公路12.27通車 免收費

■公共交通費用補貼計劃現時每月平均受惠人數約200萬。資料圖片
7小時前
交通資助雙重補貼 研改善

馮程淑儀
7小時前
馮程淑儀署任西九CEO半年

李傲然
7小時前
懲教阻撓區議員探監

7小時前
舊生斥不改簿 糟蹋精英班 缺課362堂 教DSE包尾 何蔭棠副校照升職

■年刊提及中央干預香港院校學術自由的情況加劇，包括港大解僱戴耀廷。資料圖片
7小時前
美學術機構：國安法令港變孤立

7小時前
不滿抬價 蘭花大王年宵競投開火

■屯門醫院
7小時前
處方逾倍抗凝血藥 屯院病人身亡

7小時前
偷信用卡案 PTU擬去信律政司

■惠康與慈善機構合作派發現金券，惟弱勢家庭如非合作機構會員未必能受惠。
7小時前
惠康夥機構派現金券 非會員冇份

■70歲丈夫（左圖）及69歲妻子（右圖）送院時臉部均貼上面膜保濕。
7小時前
老夫婦嗌交 放火一鑊熟 男五成燒傷 女危殆

7小時前
200人夜祭火劫死難者

7小時前
婦疑虐11歲女 前男友報警

7小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

■羅冠聰喺《經濟學人》年度企劃《The World in 2021》發表文章。
7小時前
隔牆有耳：《經濟學人》邀稿講抗爭 羅冠聰：戰鬥未完（李八方）

■泰博早排生日切美心蛋糕（左圖），鼠王芬噚日都有樣學樣（右圖）。
7小時前
隔牆有耳：抽泰博水 鼠王芬食美心慶生（李八方）

7小時前
兩岸專題：習總踩死蟻 民企跟黨走 中共馴服資本家 吸納變掌控

■曾為內地首富的王健林，近年頻頻出售旗下項目套現。
7小時前
王健林滑鐵盧 售清海外資產

7小時前
責任全在對方（區家麟）

7小時前
中南海無招擺脫特朗普主義（呂月）

7小時前
拜登的離地多邊主義（劉細良）

7小時前
美大選暴露民主制弱點（一劍飄塵）

7小時前
國際怪談：拜登當選，中國贏了嗎？（王家豪）

7小時前
蘋果會客室

7小時前
歡迎投稿

由於巧姨近月的病情一直反覆，醫生建議轉用口服標靶藥加化療藥雙管齊下，口服標靶藥屬病人自費項目，每月藥費約一萬五千元，她自病發後已停工，現靠綜援維生，根本無力負擔藥費。她盼可籌得藥費，並盡快康復，重返職場，自食其力。
7小時前
蘋果基金｜清潔工抗乳癌五年 盼康復後可重返職場

============

最Hit

3小時前
熟悉的面孔與陌生的名字 向100位在大台消失的綠葉演員致敬

1小時前
延任議會｜「五眼聯盟」嚴重關注北京DQ港議員 「似是消滅批評聲音行動一部份」

20分鐘前
黎智英得獎｜獲頒「信仰與自由獎」 感言：自由有價有艱苦 幸信仰令他擺脫焦慮

9小時前
保良局何蔭棠新校長涉疏忽職守缺課逾360堂 任教班別中文DSE成績包尾

李靜君今年5月在一個網上論壇上發言時，一句「We belong to the world」，遭中聯辦旗下的《文匯報》和《大公報》連日誣衊為「宣揚港獨」。
8小時前
科大教授李靜君演講一句「We belong to the world」 遭中聯辦喉舌屈播獨 文革批鬥逼解僱

1小時前
爛尾樓控訴●專訪｜無窗無門無水電 鄭州苦母女寒夜宿爛樓：爸爸在天上看着我們

7小時前
共和黨法官不買賬 賓州訴訟兩連敗

9小時前
區選一年︱過百建制敗將分區「復活」享撥款獲匯報 政府謀以「A貨議會」架空區議會

===========